# curso_unity3d

Códigos fuentes de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity3D, C#, Visual Studio, Paint, Gimp y Blender.

Aquí explicamos el setup del proyecto. 
Pasos:
1-Instala Unity3D
2-Abre el proj MiPrimerJuego_U3D
3-Dale al play
4-Dale al stop
5-A desayunar